黃子華 880 17/7求換

手持黃子華17/7 880 兩連位門票，突然有事去唔到
想睇下有冇巴絲可以換其他日子 (17-19,30,31/7 除外)